高登出咗高清wts sticker 連住尼又幾時搞返個高清狗狗sticker?

幾時有呢個